嚴選最撚辛苦同多OT既文職

空運文員無撚得輸!

Merchandising

Big 4 audit 有得輸?

海運都無得輸

廣告=垃圾工

AO
EO

Big4 audit la更係

其實文職既定義係咩
坐office都叫文職?
定文員文叫

坐OFFICE對文件對電腦，不如你講下有乜工你唔識分？

銀行teller
CS服務熱線
電話cold call
呢啲又算唔算？

空運
又chur 又多ot 仲要輪更翻通

工程師又算唔算
8成office做paper, design
2成地盤

你估工程師會唔會同人講自己做文職？